export const questions = [
  {
    question:
      "Quelle est la première chanson qui est joué dans les gardiens de la galaxie ?",
    choices: {
      a: "Come and get your love",
      b: "Hooked On a feeling",
      c: "O-o-h Child",
      d: "Go All The Way",
    },
    nb: 1,
    answer: "a",
  },
  {
    question: "Qui a créér le gant d'infinité de Thanos",
    choices: {
      a: "Thanos",
      b: "Imir",
      c: "Odin",
      d: "Eitri,",
    },
    nb: 2,
    answer: "d",
  },
  {
    question: "Le film Black Widow se passe après quel film ?",
    choices: {
      a: "Avengers infinity wars",
      b: "Captain America civil war",
      c: "Spider-man: HomeComing",
      d: "Iron man 3",
    },
    nb: 3,
    answer: "b",
  },
  {
    question: "Que signifie S.H.I.E.L.D",
    choices: {
      a: "Strategic Hazard Intervention Espionage Logistics Directorate",
      b: "Pas trouvé de 4ieme sorry",
      c: "Strategic Homeland Intervention Enforcement Logistics Division",
      d: "Supreme Headquarters International Espionage Law-Enforcement Division",
    },
    nb: 4,
    answer: "c",
  },
  {
    question: "Qui incarne l'incroyable Hulk (2008)",
    choices: {
      a: "Edward Norton",
      b: "Taylor Lautner",
      c: "Eric Bana",
      d: "Mark Ruffalo",
    },
    nb: 5,
    answer: "a",
  },
  {
    question:
      "Comment s'appelle l'amie d'enfance et aussi compagne d'armes de Thor ?",
    choices: {
      a: "Darcy",
      b: "Sif",
      c: "Jane",
      d: "L'enchanteresse",
    },
    nb: 6,
    answer: "b",
  },
  {
    question: "Dans Avengers, Loki a une armée. Les Avengers ont ...",
    choices: {
      a: "Un vaisseau",
      b: "Un hulk",
      c: "De la chance",
      d: "Une pizza",
    },
    nb: 7,
    answer: "b",
  },
  {
    question:
      "Qui détruit la dernière armure active d'Ultron dans Avengers : L'Ère d'Ultron ?",
    choices: {
      a: "Nick Fury",
      b: "Iron Man",
      c: "Vision",
      d: "Hulk",
    },
    nb: 8,
    answer: "c",
  },
  {
    question:
      "Quand Scott enfile le costume d'Ant-Man pour la première fois, où est-il ?",
    choices: {
      a: "Dans une voiture",
      b: "Dans son bureau",
      c: "Dans une prison",
      d: "Dans une baignoire",
    },
    nb: 9,
    answer: "d",
  },
  {
    question:
      "Pendant l'affrontement à l'aéroport dans Civil War, qui blesse War Machine ?",
    choices: {
      a: "Iron man",
      b: "Vision",
      c: "Le faucon",
      d: "Ant-man",
    },
    nb: 10,
    answer: "b",
  },
  {
    question:
      "Au début d'Avengers Infinity War, combien de Pierres d'Infinité sont sur Terre ?",
    choices: {
      a: "2",
      b: "3",
      c: "0",
      d: "5",
    },
    nb: 11,
    answer: "a",
  },
  {
    question:
      "Quel est le rôle de Stan Lee dans Captain America : Le Soldat de l'hiver ?",
    choices: {
      a: "Un gardien de nuit dans un musée",
      b: "Un guichetier dans un bureau de poste",
      c: "Un vendeur de Hot Dog",
      d: "",
    },
    nb: 12,
    answer: "a",
  },
  {
    question: "Thanos est tué par Iron Man mais aussi par...",
    choices: {
      a: "Captain America",
      b: "Captain Marvel",
      c: "Thor",
      d: "Hulk",
    },
    nb: 13,
    answer: "c",
  },
  {
    question: "Les pierres de l'infinité (trouve l'intrus) :",
    choices: {
      a: "Pierre du pouvoir",
      b: "Pierre de l'ame",
      c: "Pierre de l'espace",
      d: "Pierre du sacrifice",
    },
    nb: 14,
    answer: "d",
  },
  {
    question: "Premier film du MCU",
    choices: {
      a: "Spider-man",
      b: "Iron man",
      c: "Captain america : First avenger",
      d: "L'incroyable Hulk",
    },
    nb: 15,
    answer: "b",
  },
  {
    question: "Qui est Goose ?",
    choices: {
      a: "Un Kree (transformé en humain)",
      b: "Un Humain",
      c: "Un Flerken (qui ressemble a un chat)",
      d: "Un accusateur",
    },
    nb: 16,
    answer: "c",
  },
  {
    question: "Que donne Captain Marvel à Nick Fury avant de partir ?",
    choices: {
      a: "Un médaillon de l'armée",
      b: "Un cache-oeil",
      c: "Une lettre",
      d: "Un bipeur en cas d'urgence",
    },
    nb: 17,
    answer: "d",
  },
  {
    question:
      "Dans Captain America : Civil War, qui n'est pas du côté de Tony Stark ?",
    choices: {
      a: "Spider-man",
      b: "La Vision",
      c: "La panthère noire",
      d: "Ant-man",
    },
    nb: 18,
    answer: "d",
  },
  {
    question: "Que dit groot",
    choices: {
      a: "Je s'appelle Groot",
      b: "Je m'appelle Groot",
      c: "Groot",
      d: "Je t'appelle Groot",
    },
    nb: 19,
    answer: "a",
  },
  {
    question:
      "Dans Avengers, quel méchant aperçoit-on pour la première fois à la fin ?",
    choices: {
      a: "Loki",
      b: "Thanos",
      c: "Le soldat de l'hiver",
      d: "Crâne rouge",
    },
    nb: 20,
    answer: "b",
  },
];
